{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_090952",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "오르다카페"
    },
    "text": "大邱広域市南区アンジラン路11に位置するデザートカフェは、テレビ番組の生放送トゥデイに出演したところです。 当カフェは毎日11:00から23:00まで営業しており、年中無休で営業しています。 カフェでは、様々な飲み物や牛乳飲料、ティードリンク、エイド類、スムージー、かき氷、ケーキ類、ビールなどをご提供しています。 ドリンクにはピンクレモンエード、アイスティー、デカフェアメリカーノ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、練乳ラテ、フラットホワイトなどがあります。 ミルク飲料としては、ミルキーダブルショット、抹茶ダブルショット、ウィンナー、バニラアフォガート、バラミルク、バラエイド、バラティー、抹茶牛乳、イチゴミルク、ミルクティー,かぼちゃミルク,さつまいもミルク,チョコミルクなどが楽しめます。 ティードリンクには、アップルシナモンティー、レモンティー、五味子ティー、カモミールティー、ブルーベリーヒビスカスティー、レンコンゴボウティーなどがあります。 エード類ではレモネード、マスカットエード、五味子エード、いちごヨーグルトスムージーが提供され、スムージーでは抹茶スムージーとプレーンヨーグルトスムージーが味わえます。 かき氷では抹茶雪花かき氷や小豆雪花かき氷などが楽しめ、ケーキ類ではティラミス、アールグレイタルト、ショコラタルト、ニンジンケーキ、レッドベルベットケーキ、チョコクッキーチーズケーキ、ミルクレープ、ニューヨークチーズケーキなどが味わえます。 最後にはブランやパウラーナービール、ヒューガルデン、ハイネケン、ステラなど、さまざまなビールも提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデザートカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "はい、年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このデザートカフェではどのようなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "ピンクレモンエード、アイスティー、デカフェアメリカーノ、アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、練乳ラテ、フラットホワイトなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ミルク飲料としてはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ミルキーダブルショット、抹茶ダブルショット、ウィンナー、バニラアフォガート、バラミルク、バラエイド、バラティー、抹茶牛乳、イチゴミルク、ミルクティー,かぼちゃミルク,さつまいもミルク,チョコミルクなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ティードリンクにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "アップルシナモンティー、レモンティー、五味子ティー、カモミールティー、ブルーベリーヒビスカスティー、レンコンゴボウティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "エード類ではどのようなドリンクが提供されていますか？",
            "answer": "レモネード、マスカットエード、五味子エード、いちごヨーグルトスムージーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スムージーではどのような種類が楽しめますか？",
            "answer": "抹茶スムージーとプレーンヨーグルトスムージーが味わえます。"
        },
        {
            "question": "かき氷ではどのような種類が楽しめますか？",
            "answer": "抹茶雪花かき氷や小豆雪花かき氷などが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ケーキ類ではどのような種類が味わえますか？",
            "answer": "ティラミス、アールグレイタルト、ショコラタルト、ニンジンケーキ、レッドベルベットケーキ、チョコクッキーチーズケーキ、ミルクレープ、ニューヨークチーズケーキなどが味わえます。"
        },
        {
            "question": "最後に提供されているビールの種類は何ですか？",
            "answer": "ブランやパウラーナービール、ヒューガルデン、ハイネケン、ステラなど、さまざまなビールが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 505,
        "QA": 555
    }
}